\section{Ustalenia projektowe}
Celem projektu jest stworzenie komponentu EJB implementującego metodę \e{DFS} obliczającą w oparciu o przeszukiwanie grafu w głąb ilość spójnych składowych w grafie nieskierowanym. Zbiór krawędzi grafu jest wczytywany z pliku wejściowego zawierającego ciąg liczb, z których każde dwie kolejne traktowane są jako indeksy wierzchołków \e{(u,v)} krawędzi grafu.
Program ma za zadanie zwrócić ilość spójnych składowych badanego grafu.

\begin{figure}[H]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{graf.eps}
\caption[Przykładowy graf wraz z kolejnością odwiedzanych wierzchołków]
{\label{fig:rys} Przykładowy graf wraz z kolejnością odwiedzanych wierzchołków.}
\end{center}
\end{figure}
